傳統行針錶 vs 電子錶

見到愈嚟愈多電子錶推岀 大家會揀電子錶 定都係會揀翻傳統行針錶
傳統行針錶
電子錶
想知點解 希望大家可以講下支持嘅理由

有冇人可以講下點解支持

小學生同acg毒撚先戴電子跳字錶

我支持業餘工藝師出品d石英錶囉
隻隻獨一無二

石英機械都有
有閒錢買有咩所謂

未成日用手機前：電子錶
宜家：手錶得番裝飾功能，指針錶